屌你老母 你問我答

乜撚都開你問我答真係好撚煩

屌屌屌屌屌你屌你
屌屌屌屌屌你屌你